其實警察扮示威者有咩問題

明明警察部係有卧底呢樣野
你放得卧底入黑社會
咁一樣可以放卧底入示威者姐
你大大方方認左佢咪算囉
話係刑事情報科同事收集情報咪得囉
係要死口唔認 搞到俾網民逐個起底

入去監察調查冇問題
入去帶頭衝擊

你都識講係放入黑社會啦 咁樣比較有啲咩implication你唔係諗唔到下話

blk得

佢扮示威者煽動暴動有冇問題先？做卧底可以犯法？